陳柏宇唔少打手

雖然歌幾好聽
但係有冇講得咁勁

削左塊面之後又唔認

淨係識痴住若希BB呃爆光率

睇live好正喎

痴住若希嗰個係唔係胡鴻軍?

難分真與假

好正喎佢
佢份人好好

邊個嚟 係咪唱唱吓live搭棚嗰個

有打手之前就唔洗頹啦

live 唔掂
CD 就ok

佢live都叫唔掂?

鹽濕
都啱嘅 鹽係咸嘅

佢同條女夠透明 貼地
唔似沈晉晴個ex咁

你睇佢第三場就知

大佬呀，果個係吳業坤啊

唔係許延堅咩

睇真 d 佢幾靚仔